劉馬車條傻鳩坐完監出黎絕對好危險

當一個傻仔坐過監

已經代表佢冇野可驚

佢返到黎香港絕對好危險